有冇人玩仁王連隻卒仔都打唔贏

係咪唔應該買

之前玩demo死左十幾次都仲未過到

有d有霸體甲既煩d之外
其他都好簡單
如果你真係驚既用槍慢慢試下

難到仆街
斬三刀就無氣
廢到仆街個主角

咁廢？ 你唔適合打機

雙刀龍捲風，打爆一切

Demo?

巴打我beta第一關連boss都見唔到

而家可以裸裝打完第二隻boss

而家隻game對新手算幾friendly

呢隻真係正，入得過

過來人本身都打到幾灰，但已經到海坊主
慢慢感受到"重煉"嘅快感，贏個刻真係爽到

其實算簡單啦
隻人閃得咁快
控制好條氣其實唔難

易玩過DS BB 但要習慣迴辦冇無敵時間

邊個推返上嚟？

已經過左好多版喇